69 611 612 616 621 626 71都有出嘅學生哥 你問我答

有鑑於成日見到連登好多唔走出嚟嘅鍵盤戰士成日炒車，指指點點
於是就借咗朋友ac po你問我答
利申咗先：我611 612 621 626 71都係最前線

出你問我答原因有三：
一，可以等大家唔使再炒車，誤聽讒言
二，亦可以讓我為前線嘅戰友們澄清不實嘅傳言
三，希望用我嘅經歷幫到更多嘅人同埋吸引多啲人出嚟

PS. 所有有可能自爆嘅問題一律不作回應

你發夢架咋？

唔洗考試呀？

有冇入到立法會
澄清下立法會入面俾手足嚴重破壞嘅問題?

係 唔好意思 唔記得打

暫時唔使

巴打心水清

無嘢好問，發夢嘢有咩好問

妹妹，放心
呢排真係特別多夢發架

衫褲鞋帽處理好曬未？
你d汗水好臭
麻煩dum鳩曬佢地
一件不留

我發夢有入到
立法會入面俾手足嚴重破壞係真嘅
有一少部分人 記住係少部分
完全唔聽他人勸告
不停搞破壞 但大部分人都係不齒呢啲行為
同埋大家見到都會立即制止
正所謂樹大有枯枝 唔係想分化
只係想呢班入到去不停搞破壞嘅人反思下自己做緊咩

扔曬啦除咗鞋
因為得一對
聽日去買返對再扔好貴

喂認真，叫連仔刪Post，好危險
同埋唔好再講「發夢」，一樣會中招

你會唔會根本無去到，只係睇得太多網上消息而幻想自己有去咋？

啱呀！
你冇去到呀！

對唔住 其實我係睇得太多直播而幻想出咗嚟
實情我日日係屋企 溫習書本

樓主根本有精神病
我係佢條女
佢成日上網發癲
吵到大家講聲sorry先
我陣間會揾條鏈綁翻實佢

請停止FF！FF傷身！

精神分裂呀？

乖學生
最近真係多夢發

後生仔 得閒9up 少d
去溫書啦

依排天氣差 好影響情緒 發惡夢

狗狗瘋狗症見人就咬 就算夢遊呢一刻都好恐險呀

我係樓主的朋友 佢有妄想症成日亂咁幻想 我呢排都成日俾佢搞到自己發惡夢

唔好講啦，知㗎啦！大家都喺屋企睇直播，睇曬啦！

發夢入過去就唔好講出黎啦 好多狗逗緊